【無聊野】獵人手遊連「香港」都唔俾打

世界頻打完「香港」變「** 」，咁幾時會封埋我ac架？
玻璃心都碎埋
果斷del game唔再課金

手你老母

手你老母油咩玩埋啲低能game

下個係咪到香港民族陣線？